\begin{proof}
	%
	% Bitte fuegen Sie hier Ihre Loesung ein
	%
	
	\begin{enumerate}
	\item
	\begin{enumerate}
		\item [(i)] Einfügen der Knoten~$40$ und~$80$ in den Rot-Schwarz-Baum in \figurename~\ref{fig:redBlackAndSplay:rbone}:
		\begin{figure}[h]
			\centering
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[level distance=.8cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=0.5cm},level 5/.style={sibling distance=0.3cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node[rbBlackNodeStyle] {$8$}
				child {node[rbBlackNodeStyle] {$5$}}
				child {node[rbRedNodeStyle] {$17$}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$15$}}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$18$}
						child [missing]
						child {node[rbRedNodeStyle] {$25$}}
					}};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure} \hfill	
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Ausgangsbaum
			\end{minipage}\\
			 \vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}
		
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[level distance=.8cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=0.5cm},level 5/.style={sibling distance=0.3cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node[rbBlackNodeStyle] {$8$}
				child {node[rbBlackNodeStyle] {$5$}}
				child {node[rbRedNodeStyle] {$17$}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$15$}}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$18$}
						child [missing]
						child {node[rbRedNodeStyle] {$25$}
							child[missing]
							child {node[rbRedNodeStyle] {$40$}}
						}}};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
			Einfügen des Knoten 50\\ Rot-Rot-Regel ist verletzt
			\end{minipage}\\
			 \vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}
				
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
			\centering
				\begin{tikzpicture}[level distance=.8cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=0.5cm},level 5/.style={sibling distance=0.3cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node[rbBlackNodeStyle] {$8$}
				child {node[rbBlackNodeStyle] {$5$}}
				child {node[rbRedNodeStyle] {$17$}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$15$}}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$25$}
						child {node[rbRedNodeStyle] {$18$}}
						child {node[rbRedNodeStyle] {$40$}}
				}};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Nach Linksrotation erfüllt der Baum alle Regeln eines Rot-Schwarz-Baumes
			\end{minipage}\\
			 \vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}
		
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
			\centering
				\begin{tikzpicture}[level distance=.8cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=0.5cm},level 5/.style={sibling distance=0.3cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node[rbBlackNodeStyle] {$8$}
				child {node[rbBlackNodeStyle] {$5$}}
				child {node[rbRedNodeStyle] {$17$}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$15$}}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$25$}
						child {node[rbRedNodeStyle] {$18$}}
						child {node[rbRedNodeStyle] {$40$}
							child[missing]
							child {node[rbRedNodeStyle] {$80$}}
						}}};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
			Einfügen des Knoten 80\\ Rot-Rot-Regel ist verletzt
			\end{minipage}\\
		
		\end{figure}
		\begin{figure}[ht]\ContinuedFloat
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
			\centering
				\begin{tikzpicture}[level distance=.8cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=0.5cm},level 5/.style={sibling distance=0.3cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node[rbBlackNodeStyle] {$8$}
				child {node[rbBlackNodeStyle] {$5$}}
				child {node[rbRedNodeStyle] {$17$}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$15$}}
					child {node[rbRedNodeStyle] {$25$}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$18$}}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$40$}
							child[missing]
							child {node[rbRedNodeStyle] {$80$}}
				}}};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
			z ist Knoten mit Wert 25
			\end{minipage}\\
			 \vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}
			
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[level distance=.8cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=0.5cm},level 5/.style={sibling distance=0.3cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node[rbBlackNodeStyle] {$17$}
					child {node[rbRedNodeStyle] {$8$}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$5$}}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$15$}}}
					child {node[rbRedNodeStyle] {$25$}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$18$}}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$40$}
							child[missing]
							child {node[rbRedNodeStyle] {$80$}}
				}};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Nach Linksrotation erfüllt der Baum alle Regeln eines Rot-Schwarz-Baumes
			\end{minipage}\\
		\end{figure}
	
		\FloatBarrier
	
		\item[(ii)] Einfügen der Knoten~$41$ und~$65$ in den Rot-Schwarz-Baum in \figurename~\ref{fig:redBlackAndSplay:rbtwo}:
		
		\begin{figure}[h]
			\centering
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
					\begin{tikzpicture}[level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=0.5cm},level 5/.style={sibling distance=0.3cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
					
					\node[rbBlackNodeStyle] {$43$}
					child {node[rbRedNodeStyle] {$30$}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$10$}
							child {node[rbRedNodeStyle] {$7$}}
							child {node[rbRedNodeStyle] {$28$}}
						}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$34$}
							child {node[rbRedNodeStyle] {$33$}}
							child {node[rbRedNodeStyle] {$35$}}
						}
					}
					child {node[rbRedNodeStyle] {$55$}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$50$}
							child [missing]
							child {node[rbRedNodeStyle] {$53$}}
						}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$60$}}
					};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
			Ausgangsbaum
			\end{minipage}\\
			 \vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}
		
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=0.5cm},level 5/.style={sibling distance=0.3cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node[rbBlackNodeStyle] {$43$}
				child {node[rbRedNodeStyle] {$30$}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$10$}
						child {node[rbRedNodeStyle] {$7$}}
						child {node[rbRedNodeStyle] {$28$}}
					}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$34$}
						child {node[rbRedNodeStyle] {$33$}}
						child {node[rbRedNodeStyle] {$35$}
							child[missing]
							child {node[rbRedNodeStyle] {$41$}}}
					}
				}
				child {node[rbRedNodeStyle] {$55$}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$50$}
						child [missing]
						child {node[rbRedNodeStyle] {$53$}}
					}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$60$}}
				};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Nach dem Einfügen ist die Rot-Rot-Regel verletzt
			\end{minipage}\\
				
			\end{figure}
		\begin{figure}[ht]\ContinuedFloat
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=0.5cm},level 5/.style={sibling distance=0.3cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node[rbBlackNodeStyle] {$43$}
				child {node[rbRedNodeStyle] {$30$}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$10$}
						child {node[rbRedNodeStyle] {$7$}}
						child {node[rbRedNodeStyle] {$28$}}
					}
					child {node[rbRedNodeStyle] {$34$}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$33$}}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$35$}
							child[missing]
							child {node[rbRedNodeStyle] {$41$}}}
					}
				}
				child {node[rbRedNodeStyle] {$55$}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$50$}
						child [missing]
						child {node[rbRedNodeStyle] {$53$}}
					}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$60$}}
				};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Einfügen des Knoten 80\\ Rot-Rot-Regel ist verletzt\\neuer z Knoten ist Knoten mit Wert 34
			\end{minipage}\\
			 \vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}
	
	%		\end{figure}
	%		\begin{figure}[ht]\ContinuedFloat
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=0.5cm},level 5/.style={sibling distance=0.3cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node[rbRedNodeStyle] {$43$}
				child {node[rbBlackNodeStyle] {$30$}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$10$}
						child {node[rbRedNodeStyle] {$7$}}
						child {node[rbRedNodeStyle] {$28$}}
					}
					child {node[rbRedNodeStyle] {$34$}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$33$}}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$35$}
							child[missing]
							child {node[rbRedNodeStyle] {$41$}}}
					}
				}
				child {node[rbBlackNodeStyle] {$55$}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$50$}
						child [missing]
						child {node[rbRedNodeStyle] {$53$}}
					}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$60$}}
				};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Nach Durchlauf von fixColorsAfterInsertion mit Knoten mit Wert 34 ist der Wurzelknoten rot
			\end{minipage}\\
			 \vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}
			
	%		\end{figure}
	%		\begin{figure}[ht]\ContinuedFloat
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=0.5cm},level 5/.style={sibling distance=0.3cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node[rbBlackNodeStyle] {$43$}
				child {node[rbBlackNodeStyle] {$30$}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$10$}
						child {node[rbRedNodeStyle] {$7$}}
						child {node[rbRedNodeStyle] {$28$}}
					}
					child {node[rbRedNodeStyle] {$34$}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$33$}}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$35$}
							child[missing]
							child {node[rbRedNodeStyle] {$41$}}}
					}
				}
				child {node[rbBlackNodeStyle] {$55$}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$50$}
						child [missing]
						child {node[rbRedNodeStyle] {$53$}}
					}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$60$}}
				};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Nach Korrektur der Wurzelfarbe erfüllt der Baum alle Regeln eines Rot-Schwarz-Baumes
			\end{minipage}\\
			 \vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}
				
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=0.5cm},level 5/.style={sibling distance=0.3cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node[rbBlackNodeStyle] {$43$}
				child {node[rbBlackNodeStyle] {$30$}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$10$}
						child {node[rbRedNodeStyle] {$7$}}
						child {node[rbRedNodeStyle] {$28$}}
					}
					child {node[rbRedNodeStyle] {$34$}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$33$}}
						child {node[rbBlackNodeStyle] {$35$}
							child[missing]
							child {node[rbRedNodeStyle] {$41$}}}
					}
				}
				child {node[rbBlackNodeStyle] {$55$}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$50$}
						child [missing]
						child {node[rbRedNodeStyle] {$53$}}
					}
					child {node[rbBlackNodeStyle] {$60$}
						child [missing]
						child {node[rbRedNodeStyle] {$65$}}}
				};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Nach Einfügen des Knotens 65 erfüllt der Baum alle Regeln eines Rot-Schwarz-Baumes. Die While-Schleife in fixColorsAfterInsertion wird nicht durchlaufen, da der parent von z (Knoten 60) nicht rot ist.
			\end{minipage}
		\end{figure}
		\FloatBarrier
	
	\end{enumerate}
	\begin{enumerate}
		\item[(i)] Einfügen der Knoten~$39$ und~$32$ in den Splay-Baum in \figurename~\ref{fig:redBlackAndSplay:splayone}:
		\begin{figure}[h!]
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
			\centering
			\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=.7cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node {$42$}
				child {node {$25$}
					child {node {$10$}
						child {node {$5$}}
						child [missing]
					}
					child {node {$37$}
						child {node {$30$}}
						child {node {$40$}
							child {node {$38$}}
							child [missing]
						}
					}
				}
				child {node {$50$}
					child {node {$43$}}
					child {node {$60$}
						child {node {$55$}}
						child [missing]
					}
				};
			\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
			Ausgangsbaum
			\end{minipage}\\
			 \vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}
		
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
			\centering
			\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=.7cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node {$42$}
				child {node {$25$}
					child {node {$10$}
						child {node {$5$}}
						child [missing]
					}
					child {node {$37$}
						child {node {$30$}}
						child {node {$40$}
							child {node {$38$}
								child [missing]
								child {node {$39$}}}
							child [missing]
						}
					}
				}
				child {node {$50$}
					child {node {$43$}}
					child {node {$60$}
						child {node {$55$}}
						child [missing]
					}
				};
			\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Nach dem Einfügen des Knotens 39\\Splay operation mit Zig-Zag wird aufgerufen
			\end{minipage}\\
			 \vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}
	
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
			\centering
			\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=.7cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node {$42$}
				child {node {$25$}
					child {node {$10$}
						child {node {$5$}}
						child [missing]
					}
					child {node {$37$}
						child {node {$30$}}
						child {node {$39$}
							child {node {$38$}}
							child {node {$40$}}
						}
					}
				}
				child {node {$50$}
					child {node {$43$}}
					child {node {$60$}
						child {node {$55$}}
						child [missing]
					}
				};
			\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Nach der ersten Zig-Zag-Operation\\ Methode Splay wird eine Zig-Zig-Operation aufrufen, um Knoten 39 weiter Richtung Wurzel zu bringen.
			\end{minipage}\\
			 \vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}
			
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
			\centering
			\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=.7cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node {$42$}
				child {node {$39$}
					child {node {$25$}
						child {node {$10$}
							child {node {$5$}}
							child [missing]}
						child {node {$37$}
							child {node {$30$}}
							child {node {$38$}}}}
					child {node {$40$}}}
				child {node {$50$}
					child {node {$43$}}
					child {node {$60$}
						child {node {$55$}}
						child [missing]
					}
				};
			\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Nach der Zig-Zig-Operation\\ Nun fehlt eine letzte Zig-Operation, um Knoten 39 zur Wurzel zu bringen.
			\end{minipage}
		
		\end{figure}
		\begin{figure}[ht]\ContinuedFloat
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
			\centering
			\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=.7cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node {$39$}
					child {node {$25$}
						child {node {$10$}
							child {node {$5$}}
							child [missing]}
						child {node {$37$}
							child {node {$30$}}
							child {node {$38$}}}}
				child {node {$42$}
					child {node {$40$}}
					child {node {$50$}
						child {node {$43$}}
						child {node {$60$}
							child {node {$55$}}
							child [missing]}
					}
				};
			\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Nach der Zig-Zig-Operation\\ Nun fehlt eine letzte Zig-Operation, um Knoten 39 zur Wurzel zu bringen.
			\end{minipage}\\
			 \vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}
		
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=.7cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
					\node {$39$}
					child {node {$25$}
						child {node {$10$}
							child {node {$5$}}
							child [missing]}
						child {node {$37$}
							child {node {$30$}
								child [missing]
								child{node {$32$}}}
							child {node {$38$}}}}
					child {node {$42$}
						child {node {$40$}}
						child {node {$50$}
							child {node {$43$}}
							child {node {$60$}
								child {node {$55$}}
								child [missing]}
						}
					};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Nach Einfügen des Knoten 32\\ Die Methode Splay wird eine Zig-Zag-Operation aufrufen, um Knoten 32 weiter Richtung Wurzel zu bringen.
			\end{minipage}\\
			 \vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}
				
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=.7cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
					\node {$39$}
					child {node {$25$}
						child {node {$10$}
							child {node {$5$}}
							child [missing]}
						child {node {$32$}
							child {node {$30$}}
								child{node {$37$}
									child[missing]
									child {node {$38$}}}}}
					child {node {$42$}
						child {node {$40$}}
						child {node {$50$}
							child {node {$43$}}
							child {node {$60$}
								child {node {$55$}}
								child [missing]}
						}
					};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Nach Einfügen des Knoten 32\\ Die Methode Splay wird eine Zig-Zag-Operation aufrufen, um Knoten 32 weiter Richtung Wurzel zu bringen.
			\end{minipage}\\
			 \vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}
							
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=4cm},level 2/.style={sibling distance=2cm},level 3/.style={sibling distance=1cm},level 4/.style={sibling distance=.7cm},edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
					\node {$32$}
					child {node {$25$}
						child {node {$10$}
							child {node {$5$}}
							child [missing]}
						child {node {$30$}}}
					child{node{$39$}
						child{node {$37$}
							child[missing]
							child {node {$38$}}}
						child {node {$42$}
							child {node {$40$}}
							child {node {$50$}
								child {node {$43$}}
								child {node {$60$}
									child {node {$55$}}
									child [missing]}}
							}
					};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Nach der letzten Zig-Zag-Operation ist Knoten 32 in der Wurzel
			\end{minipage}\\
			\end{figure}
		\FloatBarrier
		\item[(ii)] Löschen des Knoten~$42$ aus dem Splay-Baum in \figurename~\ref{fig:redBlackAndSplay:splaytwo}:
		
		\begin{figure}[h!]
  			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
			\centering
			\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=5cm},
			level 2/.style={sibling distance=2.7cm},level 3/.style={sibling distance=1.7cm},level 4/.style={sibling distance=.8cm},level 5/.style={sibling distance=.3cm}, edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node {$42$}
				child {node {$25$}
					child {node {$10$}
						child {node {$5$}}
						child {node {$13$}
							child {node {$11$}}
							child [missing]
						}
					}
					child {node {$37$}
						child {node {$30$}
							child {node {$27$}}
							child {node {$32$}}
						}
						child {node {$40$}
							child {node {$38$}
								child [missing]
								child {node {$39$}}
							}
							child [missing]
						}
					}
				}
				child {node {$50$}
					child {node {$43$}}
					child {node {$60$}
						child {node {$55$}}
						child [missing]
					}
				};
			\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Ausgangsbaum\\Zu löschender Knoten 42 ist bereits ganz oben und kann gelöscht werden.
			\end{minipage}\\
			 \vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=5cm},
				level 2/.style={sibling distance=2.7cm},level 3/.style={sibling distance=1.7cm},level 4/.style={sibling distance=.8cm},level 5/.style={sibling distance=.3cm}, edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node {$25$}
					child {node {$10$}
						child {node {$5$}}
						child {node {$13$}
							child {node {$11$}}
							child [missing]
						}
					}
					child {node {$37$}
						child {node {$30$}
							child {node {$27$}}
							child {node {$32$}}
						}
						child {node {$40$}
							child {node {$38$}
								child [missing]
								child {node {$39$}}
							}
							child [missing]
						}
					};
				\hspace{8cm}
				\node {$50$}
					child {node {$43$}}
					child {node {$60$}
						child {node {$55$}}
						child [missing]
					};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Man erhält zwei getrennte Teilbäume. Anschlie\ss end wir der grö\ss te Knoten im linken Teilbaum nach oben gespült. Im ersten Schritt mit einer Zig-Zig-Operation
			\end{minipage}\\
			 \vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}
							
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=5cm},
				level 2/.style={sibling distance=2.7cm},level 3/.style={sibling distance=1.7cm},level 4/.style={sibling distance=.8cm},level 5/.style={sibling distance=.3cm}, edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node {$40$}
				child {node{$25$}
					child {node {$10$}
						child {node {$5$}}
						child {node {$13$}
							child {node {$11$}}
							child [missing]}}
					child {node {$37$}
						child {node {$30$}
							child {node {$27$}}
							child {node {$32$}}
						}
						child {node {$38$}
							child [missing]
							child {node {$39$}}}}
				}
				child [missing];
				\hspace{7cm}
				\node {$50$}
				child {node {$43$}}
				child {node {$60$}
					child {node {$55$}}
					child [missing]
				};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Da der Knoten 40 nach der Zig-Zig-Operation in der Wurzel des linken Teilbaumes hat und selbst per Definition keinen rechten Teilbaum hat, kann der Knoten 50 angehängt werden.
			\end{minipage}\\
			 \vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}	
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},level distance=.9cm,level 1/.style={sibling distance=5cm},
				level 2/.style={sibling distance=2.7cm},level 3/.style={sibling distance=1.7cm},level 4/.style={sibling distance=.8cm},level 5/.style={sibling distance=.3cm}, edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node {$40$}
				child {node{$25$}
					child {node {$10$}
						child {node {$5$}}
						child {node {$13$}
							child {node {$11$}}
							child [missing]}}
					child {node {$37$}
						child {node {$30$}
							child {node {$27$}}
							child {node {$32$}}
						}
						child {node {$38$}
							child [missing]
							child {node {$39$}}}}
				}
				child {node {$50$}
					child {node {$43$}}
					child {node {$60$}
						child {node {$55$}}
						child [missing]}
				};
				\end{tikzpicture}
			\end{subfigure}\hfill
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Der fertige Baum nach Zusammensetzten
			\end{minipage}\\
		\end{figure}
	\end{enumerate}
	
	\end{enumerate}
\end{proof}